裝修同時唔好忘記保育

九龍中央郵局都50幾年歷史
入面啲木材地磚充滿住70年代風格
都屬於前朝古物架喇
唔反對裝修郵局
不過歷史建築就可免則免啦

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

係咪我今日無出去＋update out jor???

又做乜春要裝修郵局？
好似接左好多單啦，大家人手又唔太夠，做唔做得切呀